有冇人拍拖但另一半係唔會同你合照/唔po出黎

係咪因為自己太樣衰？

做緊人隻兵咋柒頭

唔想比人知同條毒撚拍拖

怕醜

真係好仆街

有

炮兵 抵啦

應該係
利申 肥矮毒柒

好冇安全感

樓豬個名

帽事嘅

搵過個囉

自卑，唔想見到自己咪唔影

見到自己個樣就憎

係 一齊年幾啦一張都冇

sick ball

似係😂👍

騎牛搵馬
對得耐柒頭都會厭

有得扑仲想點

心靈上的滿足

唯有當預左比人飛

同緊幾條女拍拖 po左比人知咁點算

巴打你做定哂心理準備咁喎

慣左
拍個陣唔好太認真

我第一次已經有咁既事發生

我都試過

真係咁咩

我就係咁諗

所以我絕少同女朋友影相

我係第一次拍就遇到

跟著你即飛左條女

佢會po自己獨照但唔po合照

我
佢話分手後唔洗解釋

屌你老母 饒小姐

下個會更好

一張都冇？

係

Po相但遮樣又咩玩法

我就係咁

唔明點解咁都忍到，擺明當你係水泡/嫌你樣衰

騎牛搵馬囉 post左你點搵其他人呀

其實會唔會係想穩定啲先post
有啲人係想低調啲
同埋覺得放得閃多好易散
但如果真係拍咗好耐都無公開過就要諗諗了

我同男朋友都冇po過對方上ig個啲 不過合照就有嘅 未拍拖之前成日會ff同另一半成日都po相放閃咁但反而一齊咗就覺得兩個人嘅事做乜要周圍同人講 又唔係公眾人物要下下同人交代 係咪有啲離題

我同另一半都無post
個人喜好啫 做乜一定要俾人睇

我男朋友都唔中意po🤡開頭真係好冇安全感
但宜家拍耐左又覺得唔洗成日放閃
最緊要係大家開心

我同另一半都無乜post相
純粹icon轉咗合照
其實大家都覺得舒服同可接受咪ok
如果樓主覺得唔開心或者好介意嘅
同另一半傾下好過上嚟開post啦

兩年黎得我post佢唔post，啱啱呢個月頭帽左分手

我都係咁

出黎整返枝先

sad but true

小妹搵日同佢講啦
雖然之前有講過下 thx

如果你只係隨口講一兩句
對方未必理解你好介意
男仔係無女仔咁敏感
如果咁認真講完
佢都係唔諗下你嘅感受同諗法
咁你就諗下使唔使換過個男朋友啦

我巴打黎

咁我真係樣衰既
因為咁唔po都冇計

你乳名叫小妹
咁可以慳返啦
作為一個女仔
我覺得唔曬命唔放閃嘅女仔
一係本時份人就唔鍾意自拍同埋出post記錄生活
一係就有第二個所以唔畀你見光
你是但揀一個啦

咁係介意你樣衰嘅
索性一開頭就唔好揀你
邊有得拍拖又嫌對方襯唔起高攀咗㗎

佢有自拍/po生活照

同前女朋友拍拖三年多啲

但係佢fb whatsapp頭像從來都唔係佢自拍或者同我合照

同佢去親邊到 做咩佢都會po相

但永遠唔po合照 唔會tag我

有問過原因 但係都比佢敷衍帶過

咁我就冇再追問

但係佢會自己開我fb同whatsapp

幫我轉合照做頭像

仲幫我出po打status

近排分左手 佢即刻轉左自己樣做頭像

仲要一兩日就轉一次

利申 一齊三年幾 同居兩年幾

分左手仲一齊住緊 晚晚聽佢同男人傾電話

一齊三年都未聽過佢把聲咁溫柔

分手仲一齊住

佢唔肯走 我又唔想趕佢走

睇嚟你地拍拖個陣你冇乜地位

間屋你嘅定係租嘅？
掟煲唔掟蓋
得閒做下愛

咁都忍到屎都食到

巴打都不遑多讓

咁都忍到

有呀 佢話自己唔係po依d野既人

但係佢同ex就又合照又放閃咁

淪為行過～水泡

拍左4年 一張合照都無po過

其實咁又點 低低調調咪好
一定要po架咩
係你嘅始終係你 唔係嘅就唔係架啦

有另一半都唔po出黎 咁不如唔好拍算數

見佢會同ex合照 但同我唔會

我都想試下放閃

不如試下佢
你問都唔問就貼合照試fb ig嗰啲
再加啲放閃caption
睇下佢乜嘢反應

無咪無囉
下下要公告天下咩
眼見幾多平時post開合照個啲，一係無啦啦冷戰散，一係就第三者介入。相反無乜點post個啲，唔覺唔覺都拍咗幾年

巴打有冇試過post然後tag佢

唯有咁諗啦
但佢同ex都會合照

有post過但冇tag 後尾del返了
可能唔想比人知

同fd出街點都會影個story po ig tag埋人，同我手指尾都無呀，明眼人都知咩事
嘈又嘈過，而家我都廢事理依d 低能on9野，佢鐘意點就點，佢唔po我都唔會po，大家都唔撚po

邊個del post？
可唔可以加返主語

我

啫係你唔想畀人知？

講真丫，真係好鐘意一個人，點都會擺上ig 果d曬下命，唔公開po，snap chat snap比d朋友仔睇都可以話你低調，
另一半拒絕po相，叫佢po下自己比自己浦下頭好似攞佢命咁，仲要嬲鳩你既，勸你地自求多福 唔好太重視依個人，因為佢都唔係好鐘意你

最撚憎人用低調做藉口，你老味，咁你同ex又po 低調呢？

拍左4年 一張都冇post過

冇安全感的人係咁post攞安全感

但其實是自我安慰 你冇安全感可能係因為你自卑

與其要求他/她更加愛你令你安心

不如增值自己 /減少對佢的依賴

sorry 說得太滿

其實只不過是性格問題

我同另一半都享受唔需要分享比其他人知道

識人拍拖2邊都無po過合照，打字都甚少提及

正常
一陣散左又要del多撚餘

佢又唔po 我自己單方面po好似好奇怪咁

有咩奇怪？佢又冇唔俾你po

想一齊po

預左唔會拍得長

驚俾屋企人睇到

本來想話佢唔介意你po應該至少唔係嫌棄你
但你自己po都覺得唔自在就

肥矮毒柒窮

真係預左

一齊旅行都係post風景食物之類
合照印象中post過一次咁大把

6年

po唔po真係睇人
我男朋友都唔鐘意po 會問番我做咩要po黎閃人 佢又真係一張合照都冇po過ig
開頭佢都肯一齊影下合相
呢家對上一次合照係半年前
成日話唔鐘意影相 點解要影 一影就避鏡頭 屌 我都係影黎自己keep姐
最燥係咩 佢啲朋友ig snapchat影到佢 佢又會擺表情 我影到佢 佢叫我del左佢
利申 3年幾穩定 不過已經懶得再同佢影相 從來唔會tag佢

我同以前個男朋友一齊都冇公開過，所以全世界一直以為我單身，原因好簡單，就係我唔鍾意佢，po相咪會阻住我騎牛搵馬囉

希望佢唔係咁啦

人地怕俾ex見到啊

X2

咁啱聽緊sammi

不要驚動愛情

點先接受到

我同我男朋友都嘈左好多次 最終佢先肯大時大節po下story

拍左差唔多三年，就快求婚，冇公開過一張合照，冇係fb status轉in a relationship
點解唔做？
我低調，我唔想俾d無謂人知道咁多我嘅野，我想保護佢
所以我反而想問，點解一定要？

利申先，唔鍾意影相，不過佢叫影都一定會影，只係大家都習慣將相放係大家電話度唔會點放上社交平台

補充多點
我唔會放上自己度，但佢放合照我唔會理，係佢自由

唔想俾人知同你拍拖咪唔擺相

100%,所以對佢唔洗太上心
btw,岩岩拍左拖一個月，諗諗好唔好up番張合張上ig好
利申：巴，女友冇post合照

不嬲唔post任何相上social media

我都唔post
成日影完覺得張相好柒post完冇人like咁
之後慢慢直接唔post

都好過直頭唔po好似唔想比人知咁

係我冇po過呀
但我ig係吉既

明明佢個ex已經有新既另一半
點解仲未肯post我 以前同ex就乜都post

我有個女仔同學就係遇上呢個情況。

佢男朋友好鍾意同朋友出街食飯周圍玩周圍影相，瘋狂update ig，有自拍、有同fd合照、風景、飲食，總之嘜柒都up 。徧徧就無up一張係有女朋友係入面，無論係獨照/合照。

我成撚日都覺得根本嗰個咁嘅so-called 男朋友係玩9緊我位女同學。我先唔信呢啲叫低調 叫保護另一半 唔係話要狂po合照曬命，我唔信連一張半張都無

當然呢位男朋友仲有好多賤格事不能盡錄，我都有諗過開po屌9佢，因為我知佢都係巴打。如果佢咁好彩睇到呢個reply我真係好想同你講......屌你個仆街賤男食屎啦

我個個都係咁 同個ex一齊左年幾都有3 4幅相
我同佢一齊左都9個月 先得兩個ig story

騎牛搵馬姐
帽事既-

之前會 係因為唔想朋友話佢柒比我男朋友知道而唔開心

反而我PO都叫埋佢PO

佢都同意

一樣，之前我初戀同左個大我五年嘅人拍拖，我一po同佢嘅相個個朋友都笑我做咩同個丫伯一齊，有個朋友仲以為佢係我丫爸 可能係佢生得比較老，我就個樣比較細個